d小強真係勁撚到

我住高層 三十幾樓
都可以有小強飛入房
嚇撚到瀨屎